(台測)奇異博士俠 邊個殺我隻狗 魔間行者

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.在尼泊爾，加德滿都，魔法師卡西流斯與他的狂熱者進入秘密之所，卡瑪泰姬，並謀殺其圖書館管理員。他們偷了一本屬於古一的書。古一作為一個長生不老的魔法師，教導所有在卡瑪泰姬的人，而卡西流斯也曾是其中之一。古一追趕叛徒，但卡西流斯和他的一些追隨者成功逃脫。
史蒂芬·史傳奇是一名世界頂級的神經外科醫生，生性驕傲、固執，直到一場車禍毀了他的工作能力。一眾外科醫生和前戀人兼同事克莉絲汀·帕瑪試圖幫助他，但史傳奇堅信他能夠重新使用他的手，而用盡他所有的金錢進行多次的實驗手術但徒勞。在得知傷殘人士喬納森潘伯恩奇蹟地重新行走時，史傳奇與他談話，並根據其提供的情報前往卡瑪泰姬。在那裡，古一手下的一個魔法師莫度帶史傳奇會見古一。古一呈現她的力量，揭示了星界平面和其他維度如鏡空間。驚奇的史傳奇乞求她教導他。而儘管他的傲慢與卡西流斯的很相似，她最終仍在莫度的勸說下同意

2.約翰·維克是一位退隱江湖的殺手，不久前失去了因病而逝的妻子海倫，這令他哀傷不已，舉辦完葬禮後連過去同為殺手的馬克斯也前來關心他。不久後，約翰收到了一隻海倫生前為他訂的小狗黛西，海倫希望黛西能陪伴約翰，而他也將黛西視為朋友。一早，約翰開著他69年的福特野馬愛車和黛西出門，當到一間加油站加油時，塔拉索夫家族的領頭維果的兒子約謝夫想要和約翰買下他的車，但被約翰拒絕，約謝夫便此心生不滿。當晚，約謝夫和另外兩位朋友格雷戈里、維克多蒙面闖入約翰家中，不但襲擊了他還殺死了黛西，之後便搶了車庫裡的福特野馬後離開。約翰從昏迷中醒來後發現奄奄一息的黛西爬到了自己的身旁斷了氣，之後便將牠埋於後院..

3.故事從墨西哥開始，一個年輕人曼奴爾在一個廢墟中找到了一把包裹在納粹旗幟裏的「命運之矛」，他一抓住這矛就好像著了魔，向洛杉磯去了。行進間如同瘟疫般為周遭的一切生物帶來死亡。「命運之矛」乃基督教的聖物，在第二次世界大戰後此矛下落不明，這昔日用來刺死耶穌、染有耶穌血液的矛，誰若得到它便能掌握世界..

1 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

留名睇